「超胸網紅」上帝視角教做菜！狂晃雙球 網羞：只看到兩顆頭

全球受到新冠肺炎疫情影響，不少人都待在家中避免外出，在網路上也衍生出另類的「居家網紅」。日本「歐派」YOUTUBERぼくんちのママ，3月份才開始經營頻道，短短一個月便吸引將近2萬人追蹤，在影片中火辣的穿搭讓人看得臉紅心跳。

近日在網路上十分受歡迎的她，雖然是位懷孕中的媽嗎，但她在鏡頭中從來不露臉，總是穿著低胸緊身上衣教導觀眾如何在防疫期間煮出簡單又好吃的家常菜，性感又神祕的演出方式在網路上引發話題。

網友看到她的影片都會忍不住留言「好大啊」、「真不知道該看哪，只看到兩顆頭」、「乳香味四溢」。

雞

又黎

唔好再po呢個得唔得, 好反胃, 求下你地無撚再po